# Sécurité

> Notre groupe n'a pas trop de lien avec la sécurité du projet en lui même car tout est géré par nos outils Grafana et InfluxDB. C'est deux outils sont protégé par des compte utilisateurs avec différents niveaux de permission ce qui permet une bonne organisation et sécurité. De plus les deux utilisent un système de "Token" (des jetons d'accès, permettant un accès à cet outils via d'autre services externes), ne pouvant pas être récupéré à nouveau après création et ne pouvant pas être modifié donc si le Token est perdu ou oublier il faut en créer un nouveau ce qui assure une très bonne sécurité.
